讀專科degree但做到本行 可以點?

咪可以做本行

打錯topic

做緊廚，辛苦到仆街

點解唔做本行？

唔請咪做唔到囉

做唔到公營咪做私營機構，點都有人請掛

咁咪可以轉行唔做本行囉

怕辛苦唔好叫自己做男人

Ching你做過未先?

Civil爆煲?

做緊中廚